[24小時薯仔Ser] 又到聖誕, 緊係繼續打CS1.6啦~

如果個SER連唔到 有可能轉左IP
麻煩大家重新ADD多次
同埋最好就入Telegram睇下有冇最新消息或者尾果幾頁

IP在此:
gw1.husky.moe:27018
[入ser方法:開cs1.6>Find Server/尋找伺服器>Favourite/我的最愛>Add Server新增伺服器>copy&paste上面ip ]
注意：伺服器只限版本4156(Protocol 48)或以上進入[正盜雙通]

如果個我的最愛冇反應(呢個係Non-Steam 4554問題)
請禁 "~"制 >>> 再打connect gw1.husky.moe:27018 >>> enter
就入到SER架啦

Telegram Group:
(主要用黎召喚D admin上水做野同埋比我同cheesecake發最新公告or更新資訊/比你地召喚下人入SER一齊玩/玩家吹下水咁樣)

Server分為四個模式
一係普通模式(槍戰/Fun地圖都有)
二係喪屍模式(以zm_/ze_為前綴?地圖)
三係搶旗模式(以ctf_為前綴?地圖)
四係滑水模式(以surf_為前綴?地圖)
玩家可以係Game既控制台打gal_listmaps
check下Server有咩地圖，再提名你想玩?地圖
E.g.: say de_dust2 or say nom de_dust2
姐係提名下張圖係dust2呢張地圖，當RTV夠人就有機會出現係投票List到
如果你唔想打晒/唔記得完整地圖名既話，可以打 say nom de_，佢會彈一個同de_有關既地圖list比你揀
當然，提名地圖都有D限制，當目前地圖係ZM/ZE時，你唔可以提名下張圖係ZM/ZE map，即使提名左都唔會出現投票list到。
另外，部分地圖設有時段限制，呢D地圖只會係某個時段先可以提名同玩到。

如果你DOWN MAP慢既話 請重新開過隻GAME 咁樣會快返...
呢個係因為Client side bug既關係 令到你冇連去網空DOWN野
除非Valve出更新fix返 不過2017既CS更新都係冇fix到個bug

打/msg xxxxxx可以自訂稱號
eg /msg I Love Husky
咁我講野就會顯示
[I Love Husky]Husky: 仲唔快D入黎玩
(2017 CS更新整到bug左, 得閒先fix)

如果你發現玩家用D不正當程式/腳本/漏洞進行遊戲，請用Admin Chat通知在線admin(say_team+@) 或者 係Telegram Group通知admin處理。

CS Download Link:
第一個結果就有download link
入面篇有個Direct Download 隔離就係DOWNLOAD LINK啦

HKG CS1.6 By Husky(Non-Steam 4554) Final

內置埋中文輸入 唔使再用csmate先打到中文

亦都可以買正版支持下呢隻GAME
其實都唔係好貴 當支持下班開發者

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
伺服器即時戰況

Addons:
Steam CS玩家可以利用此CS1.6伺服器列表開啟Steam CS並進入伺服器
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
開唔到GAME問題(Windows 8用/Windows 10自行測試):

加番個cstrike.exe入去DEP LIST就可以開到GAME啦

lm

高汁真毒將會全面進場

支持

留名

支持 得閒播下歌先

LM

米基爾呢

班老屎忽呢？

宣傳未夠

D人未完sem 未開始放假

想玩返雷射捉迷藏

識貨

偽毒
全部都係偽毒

要csgo爬rank,不了

網上查即時戰況個網係咪死左？

Yes

zm mode入場未

Husky cat

點解唔打csgo

點解要打csgo

無聊閪仲有冇DDoS

冇啦
係唔知邊個無聊到ddos晒全個steam master server list

好似冇人開MIC，是否禁左???

屍ser is back

冇

有人用

Lm

推啊

喪屍MODE介紹網頁:

推

IT9

it9

唔係

我DL左Counter-Strike WaRzOnE呢個VERSION
入面有得JOIN RANDOM SERVER
我將隻GAME過晒防火牆曾經得過一兩次
但到而家都係連唔到其他SERVER
請問巴打係咪正常?

點樣入唔到先

樹仁仔

有無諗過加hns模式
好想玩下
岩岩下載左cs得閒會撐吓場

好多人都唔識點跳

留名husky大神

一開個畫面LOAD一陣就自動關
係咪解像度問題?

聽朝玩

巴打想請教下, 如果自己平時想同FD聯機打下
我點自己開map , 但d fd 又可以入到我房

Steam or non steam

router >> port forwarding去你lan ip+server port
再用hlds開 done

應該係，轉其他option試下

Both

唔知點解會LAG機,有咩解決方法?
我部腦玩到PUBG的

打cs吧

睇錯

地圖lag定係咩...........開左垂直同步?

無人

-1

-1個人啊

支持巴打

喪屍MODE截圖:

幾時

前日cap既

呢個場成日蕩失路

DDOS

伺服器持續受到DDOS攻擊

gb6zav87pc
rg3nup1s29
37fpnjo54u
0upbgf2ta8
hdkjgyi41c
2t5ju84ews
lpxjezby0q
2x5wn1sbh3
76ik01gbsw
isurxnl7t8

點用

多謝call牙

console >> redeem xxxxxxxxxx

thanks
btw 係咪有得check point?
好多command唔識用

右下有個HUD長期顯示你個status
你係咩類型(人定屍) 幾多血 幾多point

Full ser

10幾年冇玩,試下先

console >> redeem xxxxxxxxxx
xevh8k7msb
0wdbq3ha4r
jfsv795acp
o7gc14dpbw
47jeulz9v2
sbo4mzaf5w
4fowir7y8l
r0dt4y5nec
4cwztul5e0
du1mls2q5h

拎得快到
快啲派多十幾條啦

聖誕快樂

Merry xmas

1.6 1折...$7.5唔係唔買呀?

派point比真毒未？

console >> redeem xxxxxxxxxx
2rx4ik3qp8
q94hrg63pk
nwqab7k84s
fpoaldk0en
03oj2cdpsu
fw6re9p5nl
il2nht4xo3
6y13cbxhg7
nxj0hc7lz8
h13fdkeqji

玩左成日結果瞓先黎派

夜晚去食女既後果

點樣blind製買降落傘

開控制台打
bind (制) ''say buy_parachute''

好似係

我試過bind i ''say buy_parachute''
之後都唔得,佢話
bind <key> [command] : attach a command to a key

試下咁
bind "i" ''say buy_parachute''